警方助功 最大文宣

警方呼籲

今天下午，港島維園有大型公眾活動，請留意各媒體的最新消息，以及警方社交媒體。

身邊有人收到，有人冇

最早個批應該廿分鐘前

幫幫手

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

我以為fake

唔係非法集結咩 做咩變左大型公眾活動呀

冇收到

黑警無權進入私人地方！請廣傳

唔知幾耐之前都試過收警方msg

我都收到

又啱喎

818 維園見

係咪全港性咁send？